想問問有邊隻cool towel 好用

想7.1 出去時用
無咁熱 謝謝!!

instacool $75 in Citysuper

thanks!